3hk 完約

求續約/轉台優惠

最後召集

中國移動CKHK最新轉台特別優惠
最勁爆優惠資訊

4.5G真無限任玩低至$207

所有計劃合約內期內豁免隧道費 行政費
所有計劃申請自動轉帳額外月費回贈$50

特設”到

會簽約”，港,九,新界位置，就你方便，請提前預約🙇🏻

Tg：
Whatsapp：52426914

4/4.5G極速優惠
$78 4G 21Mbps 5Gb過後128
$108 4.5G 500Mbps 3Gb過後128
$138 4.5G 500Mbps 6Gb過後128
$158 4.5G 500Mbps 8Gb過後128
$198 4.5G 500Mbps 12Gb過後128

限時全速真無限無Fup任玩
$207 4.5G 500Mbps 真無限

飛常大灣區全速中港澳月費優惠
$126 1Gb 4.5G 500Mbps
$166 3Gb 4.5G 500Mbps
$216 6Gb 4.5G 500Mbps
$306 10Gb 4.5G 500Mbps

學生仔4/4.5G優惠（未滿18並且提供學生證即可）
$108 4G 21Mbps 10Gb過後128
$108 4.5G 500Mbps 5Gb過後128
$128 4.5G 500Mbps 10Gb過後128

資訊其他月費計劃詳情請聯繫
Tg：
Whatsapp：52426914

歡迎介紹俾身邊人
[/pink]

中國移動最新限時優惠, 無限通話分鐘，4.5g數據，最高支援800m

原價$198 優惠價:$138 12GB / 6gb過後有fup,12gb 過後128kb

原價$248 優惠價:$168 任用數據/20gb過後先有fup, 過後冇限速度

原價$398 優惠價:$238 任用數據/50gb過後先有fup, 過後冇限速度

-轉台免$18行政費
-$168 及 $238 plan 每月送1gb大灣區漫遊數據用量

歡迎查詢-
whatsapp : 63028327 celiy
Telegram: @celiyz